【心得】A Way Out 真毒兄弟 中文劇情翻譯

所謂中文劇情翻譯就係人肉翻譯，務求大家唔洗用辣殺漢化、唔洗睇殘體

市面上既漢化包大多都翻譯得不論不類
(全部都係中文，但夾埋一齊一句都睇唔明 )

所以希望翻譯出更具味道的譯本等大家睇得開心流暢

同時亦能夠細味遊戲中既劇情小細節。

戴定個頭盔( 所有翻譯都不完全準確) 希望巴絲hi 細力D

無論巴絲中唔中意都好，都可以比下意見小弟

第一集

第二集

幫你推下

Lm

多謝哂咁多位巴打 推post

Lm 加油

第三集

多謝咁多位巴打支持

第四集

如果有兄弟想睇更加多既遊戲翻譯同解說可以去留意我個youtube頻道

多謝咁多位支持

第五集 (大結局)